屯門同黃大仙..好大分別

d街坊沒人願意出手幫助

屯門係廢老集中地

現場好多人屌緊狗

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑